［打氣］我愛香港人 核爆都唔割

我愛香港人 核爆都唔割
有上到街既，好多謝你。
上唔到街既，希望下次有緣見到你。